WelcomeLabel2=这将在您的计算机上安装{0}。

OxygenWarningFileAssociations=如果将Oxygen与XML文档关联，则可能无法在Internet Explorer窗口中查看XML文档。
OxygenWarningXMLAssociation=如果将Oxygen与XML文档关联，则可能无法在Internet Explorer窗口中查看XML文档。这是因为Internet Explorer使用了Windows文件关联机制，这意味着Internet Explorer将为查看XML文件启动“Oxygen”，而不是在Internet Explorer窗口中打开它们。
OxygenSelectAllButton=全选
OxygenUnselectAllButton=全部取消选择

PreviousVersionAlreadyInstalledWarning_1=目标目录包含应用程序的早期版本。\n请注意，如果继续使用此目标目录，则在安装新目录之前，将卸载早期版本。
PreviousVersionAlreadyInstalledWarning_2=是否继续？
OxygenWarningUninstallPrevVer_1=您的计算机上已经安装了{0}的早期版本。前一个版本可以与新版本共存，这意味着您不必卸载它。
OxygenWarningUninstallPrevVer_2=如果选择卸载以前的版本，请注意，将删除其安装目录中的文件，包括作者框架文件、XSLT样式表、XML编录和模板中的任何修改。\n如果修改了该目录中的任何文件，建议您在确定不再需要以前的版本之前将其保存。
OxygenWarningUninstallPrevVer_3=用户首选项存储在不同的目录中。它们不会被删除，并将在首次启动应用程序时自动导入到新版本中。
OxygenWarningUninstallPrevVer_4=如果您选择卸载以前的版本，请注意，将删除其安装目录中的文件。\n如果您修改了该目录中的任何文件，建议您在确定不再需要以前的版本之前将其保存。

ConfirmUninstall=是否确实要完全删除{0}及其所有组件？\n\n请注意，安装目录中的所有文件都将被删除，包括对框架文件、XSLT样式表、XML目录和模板的任何修改。\n\n如果修改了该目录中的任何文件，建议保留此版本，直到确定不再需要它为止。

OxygenCannotCreateDesktopShortcuts=当前用户没有桌面目录。无法创建桌面链接。
OxygenAutoVersionChecking=自动检查新版本是否可用
OxygenCannotSaveUserOptions=无法保存自动连接到网站的用户选项。
OxygenChoosePrivacyOptions=选择要在安装应用程序后使用的以下功能。您的选择会影响从{0}网站接收的信息类型，以及您是否能够直接从应用程序联系支持人员。
OxygenEnableReportProblem=允许用户直接从应用程序向{0}支持团队报告错误和问题
OxygenEnableWelcomePanelResourcesDownload=允许应用程序在启动时检查事件信息
OxygenEnableCheckNotifications=允许应用程序检查是否有与Oxygen相关的通知
WelcomePanelResourcesDownloadInformation=从{0}网站检索信息（包括XML教程和Oxygen相关事件，如网络研讨会和会议）。
OxygenPrivacyOptions=隐私选项
OxygenReadPrivacyPolicy=读取隐私策略

PreviousVersionAlreadyInstalledOKButton=卸载
PreviousVersionAlreadyInstalledCancelButton=选择其他目录
UninstallPrevVerFrom=从以下位置卸载以前的版本：
UninstallPrevVer=卸载以前的版本
UninstallPrevVerDecide=决定是否在安装此版本之前卸载{0}的早期版本。
OxygenUninstallSurvey=填写有关{0}的调查无法在Web浏览器中打开 OxygenUninstallSurveyError=Web页{0}。
OxygenUninstallSurveyError=网页{0}无法打开.
